新手做gym有煩惱

依家跟緊pt，佢叫我食多啲野方便增肌，每日食啲咩都影比佢睇，而小弟都好有heart想增加返啲肌肉同減肥，但屋企人成日都話佢講乜唔洗跟到足
老母又話我成日食野好易肥，叫我食少啲，話我唔洗增肌，減肥就得
究竟點先可以說服到老母依家bulk緊

另外教練都發覺到我有骨盆前傾既問題，建議搵人幫手stretch下，但老豆嫌貴，又唔肯，叫我自己拉下先

究竟小弟可以點做

練大隻都要老母批准
咁你每次打飛機係咪都要向佢請示

你老豆老母識你問佢地點修身就得啦
洗乜理佢地
你唔係覺得而家套飲食方法唔得先去尋改變咩

如果你自己畀錢我諗佢冇理由阻止你
除非你係要求佢地畀錢，咁就真係要諗下計

你想食野既時候係咁比人屌你覺唔覺得煩

小弟仲係學生黎 我都想有咁既能力

你幾高幾重？其實你依家bulk 緊咪照食老母D野，煮家飯點都肥唔過出去食。

163
62.3kg
比之前輕左

sor，睇錯以為你老母煮野好肥。
其實平常人好難明bulk 同cut 呢D concept.
我同事見我CUT完又食番野，成日問我係咪放棄左

係輕左D，你PT有無建議你BULK到幾多到？
定係盡BULK？去到出年春天就CUT？

佢想我bulk到inbone muscle ratio有30，依家25.8

我老母見到我有肚腩就話我又肥返

做左幾耐？

bulk 頭尾可以相差十幾廿磅，仲點KEEP得住排腹肌。
呢D 父母唔會明。係父母眼中只有死肥仔同食唔夠兩樣野
你老母再話你，你咪話遲D會減番架啦

個零月

食得正確=\=食得多
你個教練都唔係路

利 唔係sales post

屌呢個真

hi又係你

pixel巴又係你

佢地講都唔明架喇，你真係只可以堅持
不過可以同佢地9up個期限，話試三個月睇效果囉

咁係呀嘛
宜家啲pt好多瘦猛猛 牌都唔知有冇出嚟教 自己學好過啦

我果個有玩比賽，唔知得唔得

如果冇同你講經 好似我個post咁 唔會有用
你都唔想送錢比佢賺㗎嘛
食一餐影一餐冇意思 自己唔明個道理

其實bulk cut呢樣野真係好on9，佢只不過係一個routine，普通人做根本唔洗跟，正正常常做就得
你食得多野=增肌？冇可能，就算係專業body builder，bulk出黎既，有5%係肌肉已經好勁，更何況係新手
想增肌，無非就係食多d蛋白質，做多d負重，適當既休息
蛋白質：雞，蛋，魚
負重：咪做垃圾機，做free weight，bar bell，dump bell，機只係輔助
2個月內，必有成果

因為我本身有骨盆前傾問題，所以佢建議我唔好做負重住，做左free weigh先，等我個問題改善左先負重

都岩既，望下你個po up乜先

163 62.3kg都輕

你啱啱先開始做 又唔係過瘦 你係同佢講想操到變大隻？
好好地正常咁做食多啲野已經增到肌
你依家仲要停咗負重 又食好多野 生出嚟變曬脂肪有咩用

我同佢講想減肥同增肌，唔洗好大隻，多又唔係好多既，1日4餐

行咩program 每日training做啲咩

解決咗盆骨問題唔好做咁重

又一隻小拳石

小咩拳石 樓主幕下力士型嚟

圖

冇乜時間做，一星期操2次咋，一次下身一次上身。
遲啲完左pt會試下自己操
盡量會試下有規律咁操

要吖

卡比獸先岩吖你老母

你邊有卡比獸咁高啊幕下力士

sor lor

點睇你點進化都只會係超力王

點解唔可以做機?新手做機會安全啲。你唔識唔好9吹。肌肉係要唔同角度去刺激。如果唔係都唔洗設計咁多機出黎啦。新手連肌肉點發力都唔知走去玩free weight有q用咩。

屌你老母矮撚只可以接受現實

屌我做lat pull down成日縮起左個膊頭

2個月內就想有野睇?大隻係用年計唔係用月

你唔係跟pt玩咩？個pt應該有教你

係吖，所以佢咪成日都鬧我縮起個膊頭

做機就唔會發錯力?

係邊到做，啱時間地點可以幫手stretch，有時做到無聊搵人一齊玩都好

屋企樓下健身中心，let's fitness

有冇BARBELL?

唔要PT幾錢個月